有啲嘢想講 關於929個核心主題

外國巴，我嘗試用一個外國人嘅角度去睇依件事，因為我留意到個核心主題嘅改變，由929全球反赤納粹變左929全球反極權，我都驚訝左。

首先分析一下兩個主題
929全球反赤納粹：
1. 文字上勇武派，口號力量強大
2. 主題令人直接聯想到納粹，唔洗睇內容都知你講緊乜
3. 主題極度中焦
4. 對準政權

929全球反極權：
1. 文字上和理非，口號力量極弱
2. 主題非常大愛，好似反緊全世界極權咁（試下代入外國人嘅角度）
3. 主題完全失焦左香港／中國，五大訴求，唔係身在其境嘅人淨睇根本唔知你講乜春

大家試諗下如果報紙報反極權同反赤納粹有幾大分別？反極權日日都有人反緊，見到標題都唔想點入去睇發生咩事，後者就唔同，又新力量又夠大，就算係標題黨都充分了解到大概係咩事。

香港人輸嘅唔係輸比黑警／中國，其實係輸緊比你自己，連文字咁和理非，其實同你係721地鐵度比人打都唔敢殺出重圍有咩分別？連文字都咁和理非，點樣幫香港？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 全球反攻 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

929幫埋新疆反赤納粹